電腦最近成日hang機，係咩事？

上上下網會突然關左個瀏覽器，之後就會黑畫面然後重新開機
一係就直接藍mon話“很抱歉你的電腦出問題了”之類再自己重新開機

你要入windows個event viewer(中文:事件檢視器)

入面睇下 system系統嘅 錯誤訊息

應該有啲叫做critical error嘅嘢

睇到出咗咩error先知你部機發生咩問題